難食午。

finish

幾錢

幾靚喎

88元（牛68/ 刺身20）
唔好去
帶子似擦膠
個湯甜過糖水
啲牛冇乜味
豆腐縮咗
飯一patpat
狂播粵台歌

金玉其外

where

個場可以同一時間播2首歌
一路播 冬天手執冰棒一人吃一支
另一部播 小小的提示亦會將你清楚記起

pmed ig

88好平

帶子似擦膠咁真係都幾撚難食

弘 是元朗嗎

靚喎

宜b減肥嗎